%
% Beuth Hochschule für Technik --  Abschlussarbeit
%
% Hauptdokument
%
% Abgabe: 29.03.16 Bruno Kirschner
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pdfminorversion=4
\documentclass[11pt, a4paper, oneside, hidelinks]{report}

%
% Zusätzliche Packete
%

\usepackage{morewrites}
\usepackage[chapter]{minted}
\usepackage[abgabe]{bhtThesis}
\usepackage[breaklinks]{hyperref}
\usepackage[ngerman,capitalise]{cleveref}
\usepackage{fnpct}
\usepackage[titletoc]{appendix}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{microtype}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption}
\usepackage[autostyle]{csquotes}

\usepackage{chngcntr}
\counterwithout{footnote}{chapter}

\usepackage[toc,
            nopostdot,
            style=altlist,
            nogroupskip,
            nonumberlist,
            numberedsection=autolabel]{glossaries}
\setacronymstyle{long-short-desc}
\makeglossaries

\usepackage[style=alphabetic,
                   backend=bibtex,
                   hyperref=true,
                   sorting=nyt]{biblatex}
\addbibresource{blindSignatures.bib}
\setcounter{biburllcpenalty}{9000}
\setcounter{biburlucpenalty}{9000}

\usepackage[hang]{footmisc}
\setlength\footnotemargin{10pt}

\usepackage{etoolbox}
\preto\section{%
  \ifnum\value{section}=0\addtocontents{toc}{\vskip5pt}\fi
}

\newtheorem{definition}{Definition}[chapter]
\newtheorem{anmerkung}{Anmerkung}[chapter]

\renewcommand{\listingscaption}{Quellcodebeispiel}
\renewcommand\listoflistingscaption{Quellcodeverzeichnis}

\makeatletter
\minted@def@optfv{labelposition}
\makeatother
\usemintedstyle{default}

%
% Pfad zu den Bildern
%

\graphicspath{
  {chapter/cover/images/},
  {chapter/chapter_3/images/},
  {chapter/chapter_4/images/},
  {chapter/chapter_5/images/},
  {chapter/chapter_6/images/},
  {chapter/chapter_7/images/},
  {chapter/appendix/images/}
}

%
% Metainformationen
%

\version{0.6}
\datum{\today}

\fachbereich{VI -- Informatik und Medien --}
\studiengang{Medieninformatik}
\thesistyp{Masterarbeit}
\abschluss{Master of Science (M.Sc.)}
\autor{Bruno Kirschner}
\edvnr{ s791918}
\titel{Datenschutzfreundliche, blinde Signaturverfahren auf Basis von elliptischen Kurven zur Integration in eingebettete Systeme}
\betreuerFeld{
  \begin{tabular}{lr}
    \multicolumn{2}{l}{\textbf{Gutachter}}\\
    Prof.~Dr.~R.~Weis & Beuth Hochschule für Technik\\
    Prof.~Dr.~E.~Böhler & Beuth Hochschule für Technik
  \end{tabular}
}

%
% Zusätzlicher Input
%

\input{personal_macros.tex}

%
% Hauptteil
%

\begin{document}
\pagestyle{fancy}

\input{chapter/acronyms/acronyms.tex}
\glsaddall

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Cover & Verzeichnisse

\pagenumbering{roman}
\input{chapter/cover/cover.tex}
\input{chapter/abstract/abstract.tex}
\setcounter{page}{3}

\tableofcontents
\clearpage
\listoffigures
\clearpage

\let\LaTeXStandardClearpage\clearpage
\let\clearpage\relax  % Do nothing when a \clearpage command appears 

\listoftables
\listoflistings

\let\clearpage\LaTeXStandardClearpage % Return to the old definition
\clearpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Kapitel

\pagenumbering{arabic}
\input{chapter/chapter_1/introducation.tex}
\input{chapter/chapter_2/motivation.tex}
\input{chapter/chapter_3/basics.tex}
\input{chapter/chapter_4/previous_work.tex}
\input{chapter/chapter_5/conception.tex}
\input{chapter/chapter_6/implementation.tex}
\input{chapter/chapter_7/results.tex}

\printbibliography[title={Literatur- und Quellenverzeichnis}, heading=bibintoc]

\begin{appendices}
   \printglossary[title={Abkürzungen und Glossar}]
   \input{chapter/appendix/andreev.tex}
   \input{chapter/appendix/gnupg.tex}
\end{appendices}

\end{document}
